鍾意一個人係？

近排鍾意左一個女仔
本來都好地地
有傾有講有笑
但係佢開始好慢先覆
然後有時又隔成一兩日先覆
依家已經冇覆了

但係明明佢覆親都幾熱情

可能係我錯覺掛
可能係時間放手了

好辛苦，好折磨

鍾意一個人係比希望折磨

甸下甸下

完全明白

由佢啦或者對大家都更好

？

即係你對佢嚟講唔係咁重要
放返淡d心態 當佢普通朋友咁就得
自己唔好對佢咁上心就會冇嘢

There is always a better fish in the pond
But
I can’t fucking do it
= =

但係因為你鍾意佢
自然就好難唔上心

唯一可以拯救到我哋嘅
只有佢
或者時間

莫非這就是青春？

痛

完全明白，我同你情況一樣

斬斷希望才能重獲新生
但係
我冇利刃
就算有
都已經插入了我的心臟

我覺得如果你真係鐘意佢，就追佢返黎。
如果唔係，就做朋友算啦，搵第二個。
我同你情況一樣，但因為我鐘意佢，所以我一直都有搵佢，等佢覆個時，我就做自己野，增值自己，或者諗下話題。
可能係笨撚柒，或者真係小心女人，但唔好搞到自己後悔就得。
加油

I am not giving up
Just the fact that , it is torturing
And I don’t even understand why it happened

你自己決定啦，要追定放棄

🤢

我估你都唔係好想放棄，但唔知點入手姐
咁你咪睇番啲對話，分析下佢鐘意啲咩或者平時會同你講咩話題，咁你針對呢啲野同佢講囉
慢慢黎囉，又唔洗唔開心既，積極啲囉，比佢睇到你係真心囉